m記搵牙姜（姜太公個姜）賣廣告算不算係黃店？

不如大家讓一步食番算啦

根據cctoy標準應該算嘅 不過不嬲雙重標準開

黃？ 邊撚度黃？

又抄毛主席語錄 又代言金拱門

同一句兩個po出

連登仔最鐘意開口埋口：敵人反對的......

黃過你老母個臭閪